斬件Game FF7RE SE浜口:「Part2仲慢慢構想緊」

慢慢等啦你班傻鳩

如果啲game 可以整得快啲
Ps5 十萬一部都 值得買

連燈仔part1 燈力表現優異
請part2繼續努力

咁咪唔驚PS賣成皮一部

前排對SE有信心覺得Part2有哂計畫班白痴仔去左邊

出黎講下睇法？

好彩無買part 1
利申: 唔會買PS5

第8部分: 下一集提供了一個挑戰, 以創建新的表達方式。
FFV 的世界 "。

* 對於那些玩過重製版既玩家, 佢哋一定對下一集好有興趣，你有準備開始為下一集做野未?

Hamaguchi: 我哋目前處於規劃階段, 所以冇乜嘢實際工作嘅。

富里山: 重製首部曲以米德加城為中心, 係我喺原版遊戲入面負責既一部分, 所以我對佢瞭如指掌。 但係, 下一集係其他地圖, 老實講, 我唔記得左, 所以我必須重新睇番遊戲流程重新熟悉佢。 例如, 角色離開米德加城之後, 佢哋究竟會係卡姆鎮發生咩事呀? (笑)

-如何從原版遊戲中重新構想世界地圖?

Hamaguchi: 係呀, 都係我哋必須考慮的問題。 對於
第一集, 概念是讓玩家體驗米德加城內嘅事件, 我哋會允許下一集既玩家體驗 ffvii 嘅廣闊世界。 但是, 如果我哋要創造一個廣闊嘅世界, 我哋一定要諗定點樣可以係做到既同時，講述一個激動人心的故事。

-最後, 請同我地講你對下一集有幾咁興奮。

Endo: 係我既個人目標, 但係第一集, 我主要負責戰鬥系統。 然而, 在下一集中, 我希望更多地參與遊戲整體, 並最終幻想系列貢獻為新的遊戲設計。 在這個故事中驅動整個遊戲, 我想挑戰自己, 製造更好嘅遊戲元素。

Hamaguchi: 在 FFVII 的改造中, 我們可以使用最新嘅技術嚟重現米德加城同它既故事, 我認為已適當地傳達畀game迷。但係, 如果我哋只係做番同樣嘅嘢作為下一集, 就可能冇一個驚喜或新鮮的感覺，可能會好難做到, 但我想下一集有啲唔同, 將其從第一集區分開。

Toriyama: 即使第一集劇情只發生喺米德加城, 佢依然有好龐大嘅遊戲內容, 我有 D 擔心我哋點樣創造下一集嘅大世界。 我哋用左最新的技術改進米德加城, 點知, 我覺得喺下一集, 我哋可能會使用完全不同的遊戲技術來創建 ffvii 嘅世界。點都好啦, 我希望每個人都可以期待下一集!

(2020年3月19日訪談)

－－－－－以上係link內文

濱口直樹（Naoki Hamaguchi）
總監（遊戲設計/程序）

遠藤皓貴
總監 （戰鬥系統）

鳥山求 (Toriyama Motomu)
總監 （場景設計）

－－－－－以上係受訪者介紹

米德加城於原作中佔6-7小時的遊戲內容

重製版：
IGN 統計了內部多個編輯的一周目通關時間，分別為 44.5 小時、33 小時、38 小時、30 小時。

通關時間44.5 小時的IGN 編輯表示流程中花了很多額外時間挑戰競技場，探索城鎮的支線任務，尋找各種隱藏的彩蛋和寶箱等等。

通關時間38 小時的編輯表示有一些支線任務沒有完成，但通關之後他又投入了超過12 小時的時間把人物升到滿級，完成所有挑戰內容等等， 並表示遊戲的通關內容非常有意思。

通關時間30 小時的編輯表示，遊戲進行到一半左右他就放棄 了所有支線任務，一心直推主線劇情，錯過了大多數支線任務和可探索內容。

－－－－－屌你咩拎原作黎比，你玩過原作未呀，30個鐘都唔抵玩咩？bloodbrone都係35個鐘咋！Spiderman得20個鐘Tim!

其實我真係唔覺得快同慢係一個指標
Death Stranding 同Bloodborne 起貨都算快
但兩者出來都係 Oh...竟然整左D 咁GE野出來

好SUPRISE

Bloodborne做咩

因為咁而唔玩唔買，明顯你唔係打開機。

等ps6版

你當一個世代一集

PS4 ff7re part1 ps5 part2 ps6 part3

想等完全版先買 到時係咪已經出左ps7？

等到ps7 出到全集未？

到時隻GAME有金銀衣紙味

玩完demo之後由想買變成唔想買
況且我唔係機迷

都係手遊最撚好玩

咁你咪唔好買

唔玩真係冇人逼到

咁我覺得慢慢出到好嘅

等下等下就唔覺眼㗎啦
係呢排爆咗機有鋪隱心急想快啲有啫

所以我咪無買, 唔明有乜好笑.

bloodborne起貨邊度快，同ds2同時開發

算好快了 新IP 風格完全唔同

本身都係
玩完demo唔想買
最後都係忍唔到手
點知正式版玩落又幾好玩
尤其係魔石多左同武器可以升級後

構想緊=等十年

等三合一 PS6定PS7? REREREMATERED 75% OFF特價再買

到時PS7 應該會出 REREREMASTERED 再等三合一 特價再買

咁都好啲, 但係我唔想為咗玩part2而買PS5...所以都係再睇吓先
希望part2都會有PS4版

Part2可能PS6呢
Fans都咁話

開發2 最快4-5年...而家仲構想緊 你想有PS4版?

* 對於那些玩過重製版既玩家, 佢哋一定對下一集好有興趣，你有準備開始為下一集做野未?

Hamaguchi: 我哋目前處於規劃階段, 所以冇乜嘢實際工作嘅。

幫你highlight返重點

而家都未開工
最少3年走唔甩啦

3年後既game有冇PS4版呢 he

on仔：FF7R垃圾，玩原版

老老豆豆，完全唔覺佢分part有問題。

依幾日打返原版FF7，如果你只係沖主線既話，遊戲時數頂盡30個鐘左右。依加佢ff7r佢將序章擴充成一個完整故事，都已經30個鐘，係價錢上其實隻game我買得順氣，加上入面都幾多彩蛋要素比你翻玩。

另外就係原版世界地圖既問題，老實講我玩返原版，其實好多位都已經唔啱今日既審美觀。佢草草整我寧願佢諗清楚先。

仲有就係系統既問題，佢今次出FF7R個系統老實講唔係最完美，佢始終都係試緊新野，如果一野出曬成隻game，啲人唔收貨咪等於大家要食屎食曬成隻remake佢依加吸收左part 1既評價黎整part2咪仲好。大家諗下原版後期會有接近10個可用角色你都唔想用個垃圾系統玩掛

第一件事就係去牧場攞菜然後捉陸行鳥過沼澤

3月已經有嘅料,
5月先搵到個英文翻譯版,
再走黎連登開心大發現究竟係咩玩法?

與其睇一個 日>英>中 嘅翻譯,
點解唔睇一個直接由 日>中嘅翻譯?

28樓有正體字版

成隻驚出得個1/5你都買 明顯你係on9

係啦係啦
全世界最醒係你啦

隨時中共收皮都未有完全版

MARVEL一套續作都要2 3年啦
連登仔覺得整GAME好易咩
而且而家隻REMAKE獨立當一隻GAME都唔失禮

整3-4年, Unreal5都出啦到時

有玩過隻game既人都會知你呢番說話有幾on9

終於比我等到有反FF7 RE既POST 喇

心諗紅左一排點解仲未有連登仔反, 等呢個POST等到我賓州都長左幾吋
快D 反, 反得大力D, 反到GOTY先好停

人地原廠都開宗名義話FF7RE係分Part出既Game。
你班癲佬都要打飛機話係完整game真係好撚好笑

換engine 又可以整多幾年

part 1都係5年啫

要等個孫燒

SORRY 從來無人打飛機話係完整既FF7
我唔知你邊度黎既幻覺

我諗流浮山刀手應該早過佢到

辣殺驚

8k remaster ff7 remake collection

出到ps7又可以8k重製
重複loop一次
長賣長有

要約30小時先可以爆機 唔係完整game
咁咩定義先係？重未計呢30小時係未做齊嘢

快手啦 攤耐咗到時模組貼圖都要重製過

完唔完整用playtime去定義既咩？
咁Bio3以你角度係咪連demo都唔算？

我最想知Part2有冇得繼承返part1既save

呢個問題要睇下PS5對唔對應PS4 save啦

睇你點睇囉 FF7RE 係故事上唔係完整
但係遊戲角度上點都係做完整game

如果要求完整故事先係最完整嘅話 係咪細節飛晒佢 加晒cc ac 地獄啲劇情佢 但係玩得個30小時你滿意未咁樣？

你話唔好計playtime定義吖嘛

Death Stranding由E3起講緊3年
由小島工作室講起就4年
唔叫快啦

我滿意唔滿意Who fuckin cares
事實就係分Part斬件game

重要咩

係咪斬件就見人見智啦
玩落就唔係好覺眼

利申 玩過原版

至少要繼承堆魔石同武器啦
唔係既話會覺得part 1係到鳩打完得個桔

以rpg黎講佢個最終戰既表現係on9到冇人有
間硬加場戰鬥，原版冇戲份果班過場冇對白剩係識吓吓吓
之後開始戰鬥一條血斬4part等隊友歸位，順便擺下pose再比兩條友基情對望一下

你不如cut鬼左佢直接飛去最後播片1打1算

咁都幾肯定無
咁繼承法part2仲有咩升

點解要cut？
我呢啲老玩家玩得幾開心呀

用bio3黎比
其實你係咪曲線緊

其實本來Bio3我都想講粗口on撚鳩鳩得唔夠10粒鐘

不過換下杉用無限火箭筒玩多幾周目都幾好玩

有dlc既都係斬件game

斬件咪斬件囉, 有問題?
我當$500 一隻, 當佢分10 集, 認為呃錢嘅, 咪呃咗$4500 囉
計埋多年通脹, 呃夠$7000 好未?
斬開幾多件都好, 係想玩嘅就會分幾多集都好都會買
唔係嘅咪認為佢呃錢, 咁咪唔好玩囉
兩邊都冇問題架

連登仔真係好難湊，隻驚既劇情動畫係精粹黎，你班友淨係諗劈劈劈點樣戰鬥，最好成隻驚淨係戰鬥，不停打boss，最後大佬要勁撚到打幾粒鐘，仲要大大隻就最好

勸你地玩返Bio3 re好過

Bio3 係FF7re 角度黎睇真係demo咁上下

幾個鐘頭gameplay ，絕對係伏黎，re2 做得唔錯就急急出隻3 黎cap水

又未至於既，witcher3 dlc 兩集都好有誠意

玩過既人，完全會覺得呢隻FF7R好有誠意。
宜家日日係度屌都係果d小數又未買未玩既人，真係唔洗理果d7頭。

日日係度人話故事未完唔買，咁係你既事，但未玩過就無資格comment。

係囉，我十幾年前玩過FF7原版，開頭以為得1/3 內容會唔會好伏，點知玩落絕對唔輸蝕過啲full version大作，1/3 原作內容但遊戲線性仲豐富

當然，支持hater 唔玩繼續屌，等bio456789101112...

可能變左莎木咁十零廿年後見

RPG唔睇片咁我玩無雙得啦

我有話唔睇片咩
係佢d片係戰鬥裡面加插得好怪
同伴成場戰鬥除左要用佢個新系統救伴根本可有可無

反而完晒後面宇宙單對單好睇好多

我都好支持D閪ter

講真, 對於未玩過原作既我黎講
FF7RE既水準真係好一般, 事後好多位都係睇人地評價片先知D催狂魔係D乜黎
加上佢戰鬥系列同視角我都唔太中意
我係預購數位版, 12點一到開始玩, 斷斷續續玩左一星期, 玩到岩岩入第17章玩唔落去, 好悶
我另外有兩個FD, 一個打到爆機, 一個打到第5章棄左
我地都有玩DQ11,P5, 人中7 呢D JRPG 都白金哂
但唔知點解呢隻FF7RE食唔落, 想去玩原版多D, 可能玩完原版番黎玩先會中意

加入新劇情都係好事, ,玩完聖劍3 重製都, 內容一樣..玩到悶悶地.
大地圖唔知會唔會保留. 定係走線性劇情.

咁係你自己唔中意玩姐
關隻game水準咩事
水準黎講一定好過人中7好多先

講真hater 千奇咪玩
垃圾game黎

變撚咗ff13咁3隻唔同玩法嘅嘢

所以咪話一般囉, 佢拍埋去上幾年GOTY比下 咪一般囉
唔計OVERWATCH

我一集, 我個仔一集, 我個孫一集, 我個曾孫一集.........
傳家之寶, 代代相傳

如果就咁將舊版只係重製畫面其他野冇變過，舊酒新瓶咁出，我相信大部分人都屌
又會話糟蹋經典之類

對於40歲老粉來講真係有生之年系列
對新粉來講係頭髮也白了系列
對制作組來講也是有生之年系列...
睇來再來個20年不是夢...

應該要開發十年,先出得晒

一定要goty先叫好?

GOTY唔叫好叫咩丫
唔係紀對既好但都一定係客觀性既好
FF7RE 本身有哂故事骨架, 有人設, 唔係零變有, 佢係應該做得比所謂既好更加好, LM睇等到三四年後搬番同一碟菜出黎

其實咁拖落去個班底仲剩番幾多人
特別最核心O個班........
分分鐘到時出到黎變晒另一樣野出黎
當然我地首要係仲有命見證結局

正垃圾斬件賣都算，仲要等咁耐

只係舊版 翻生
無咩人會討論

你個邏輯係咪有問題
我都冇話goty唔好
而家要隻隻game都要goty先叫好咩? 一年得一隻其他都唔掂嗎?
根本你自己唔like隻game係度話咩水準一般
上網睇下大部分人點評論先啦

整多D 搵貓搵細路,引體上升支線THX
反正D人都係照比錢, 仲要讚

搵細路搵貓 根本大多數日式rpg都有.. 係節奏game 有D奇怪..

十萬？

大部份人既評論係好先叫好? 我夠可以用番你既邏輯啦
由頭到尾既說話都係我主觀既諗法
係你自己沖出黎護航咋
做咩? 講中你心頭好 個心頂住頂住唔舒服呀?

我覺得ff7 re爭論最好笑嘅地方係讚同屌嘅人都無point可言
永遠就係兩條平行線上互屌
快D開學啦屌

用主觀感覺去評水準
你最撚叻啦

o岩呀
整多啲，大家都鍾意

日本仔真係好鐘意貓........

踩都用下腦啦..

拎FF7RE去同番上幾年既Game比, 唔係一般水準係乜 你答我
比夠你中上好未? 開心番D未呀?

ff7 remake首次公佈係2015年E3 成五年

啱呀
踩game的集中火力攻擊遊戲銷售模式
棒game的就屌「屌遊戲銷售模式」的人

你真係好撚on9，成隻小學雞咁

屌你不如真係去玩一次先講啦，FF7 re對比之前GOTY 真係一啲都唔失禮，今年如果cyberpunk 出意外或者gameplay 冇相像中咁好比FF7 re拎GOTY就搞笑

講唔掂就話人小學雞 笑大人個口

今年有機拎既, 如果FF7RE出現係上兩年既提名名單入面就冇乜機

點解？隻狼我完全唔覺得值得拎

上年根本冇成功既大作，bloodborne 比起隻狼更好玩，可惜當年都拎唔到。FF7 re擺係上年真係屌打隻狼

其實搵猫搵細佬都係兩個細支線任務姐
三隻貓仔同五個細佬都企得好近
兩個節奏健身同一個跳舞節奏
老實講
唔衝白金可以唔玩
要衝白金又唔係太難
同主線零衝突

全部支線唔做，諗起14 章就興奮

隻狼我自己係覺得值得拎
佢故事可能冇Bloodborne咁有深度, d怪,地圖,背景故事都好畫公仔玩出腸, 又冇咩重玩性
但我覺得佢個戰鬥系列突破左傳統既扣hp到0就死既設定, 格劍格得爽
之後應該幾多動作相關既game會參考佢呢種玩法

番緊工打唔到咁多住岩聽就聽啦

樓主開個POST係咪為左想笑啲買左GAME既人好蠢好傻仔買隻未完成既GAME，然後自己好醒一早睇穿然後冇買？
但成件事真係好無謂，因為真係買左玩完既人，都唔會覺得有咩蠢左傻左，FF7RE就係有咁既質素去令買左既人覺得值得
咁當然，你總會搵到啲覺得隻GAME唔好玩、搵笨之類既人，不過乜GAME都會人覺得好玩唔好玩既。只係FF7RE係個市場同玩家既評價上，主流睇法都好明顯話俾你知隻GAME係好定壞了

Part 2 等多10年

買之前都知道左佢分part出架啦講真
唔買果排仲有咩玩

買得既都接受斬件，前設接受斬件既人點會不滿呢

屌遊戲銷售模式既都係Hater
無資格comment

嬲嬲

其實我個人又唔覺得樓主串人買GAME
我反而覺得佢係串之前話對SE有信心的人
好似話相信SE已經有PART2框架
(但篇訪問答左大家,係零呀!!!)
其實呢個世界邊有GAME係完美,
自己玩得開心咪算,
不需強迫其他人接受自己觀點
最後只會造成無意義的罵戰

呢位ching心水清

5樓我問班對SE有信心既白痴仔去哂邊，到而家都唔見一個。

其實睇完篇野，我覺得本身SE 冇諗過FF7Re 既故事會係平衡世界或穿越，只係睇到大家玩完後咁多FF，所以而家先真係考慮呢個可能性，
睇下點寫個劇本。

至於ZACK 冇死，果D催狂魔，其實可能只係SE諗住再豐富多D原本既而加入既「新故事」。

拖得愈長時間製作遊戲,當核心製作人物換晒之後,
其實對本身構想剩番幾多成?
自近年ff同kingdom heart3後
有時真係唔多想se對7r有太多諗法......
純粹個人意見

呢個真
好明顯佢唔想照dup一次舊版
想有少少創新但唔走樣
之後發現咦原來可以1+1=3 (彌補返fans對zack的執念)
但個坑有d大係真, 爆機嗰下都好肯定佢未諗到點收科

入到第2集, 又要搵個藉口打到主角班人冇哂d勁裝由0黎過
如果有繼承又唔知佢點執個成長曲線

理論上一定由頭黎過角色等級及道具裝備，
玩繼承既話會好難執個遊戲難度。

我都覺得會直接無視
反正裝備呀等等都唔係主線劇情內容(咪當咩都冇拎過lor)

SE癲起上黎，到時Part 2連系統玩法都變埋，
根本冇得唔由頭黎過啦

remake頂多陪跑

平心而論，美術有機攞既

我應唔應該del成隻game同個save，阻住我d位

Delete 啦
唔岩玩唔好勉強

故事有曬起承轉合。

想問邊到有唔完整

Bio3個故事斬頭轉尾咁比1個鐘你玩又真係唔係好完整

佢地以為FF係dmc

格離聖劍傳說咪就係咁囉當大家以為完整咁搬字過紙可以滿足大家既時候.......結果發現大家根本唔係想要依樣

執下d數值囉
而家打9999, pt 2咪維持喺50000~69999, pt 3就99999
materia, 人物, 武器解放lv上限

簡單啦 咪話打菲拉嗰陣跌曬啲嘢咪可以重新嚟過囉

爆左機啦

咁咪Del囉
1TB真係唔夠用

邊有1/3咁多？比盡1/5多D咋

個save同下一部關唔關事

你係咪唔知DEL GAME可以唔DEL SAVE

Wa你唔買對我地廣大機迷好大損失ga wor
求下你買la

知，但想del埋個save

閣下玻璃心?

應該冇人答到你